831 唔見左既人究竟去左邊，一定要有交代!

10個入7個出，你當公眾白痴？

五大訴求 缺一不可
帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相